隔籬post個個都第尾牛扒

乜撚嘢叫第尾？
"茅屋牛扒"呀
不過又唔怪得人
寫招牌條友寫到咁潦
鬼睇到
以訛傳訛，習非成是
而家間嘢openrice索性叫自己做第尾
成件事其實幾膠

查實你用茅屋都搵到佢

屌 係真唔係呀 真係比佢fake左十幾廿年

旺中呢間我叫開大興，呢間執之後我都以為叫第尾，fake了三十年。